香港邊度有蒟蒻麵買？

如題。係日本食過覺得好好味，但去遍香港各大超市都搵唔到

嚟我到買

擦開啲芋絲當麵，
減肥？

日式超市
以前係apm一田買過
但唔知而家仲有無

aeon

有啲華御結有

hktvmall

一田睇過冇 暫時搵到得hktvmall有 不過原來好貴

What is it

759有

屌附近有嘅咪可以經過睇下有無囉
淨係知九龍站有
講完會唔會突登搭車出去買呀

aptiva

舉藥就有，你要唔要

其實喺日本食果種唔知係咪蒟蒻麵 但個口感係未食過既 個樣似薯粉但爽口啲 又有啲似jelly
減肥唔想食咁多飯 所以想搵黎食下

Aeon唔係有咩 一舊舊磚到一條條都有

Sogo超市
仲有埋唔同味嘅湯底揀

一田有買過

Sogo一定有
貴過出面咁解
有個連湯包既好食，藍色包裝
Sogo見到但賣得貴過美食展

誠品有間嘢專賣果乾 有得買

綠日堂

759有一pack一pack咁買